"Een dochter.
Aa-zaak van zaken - wees niet bedroefd.
Miss, als het arme dame had zo intens geleden voordat haar kleine kind werd geboren, dat ze tot de vastbeslotenheid kwam om het arme kind de erfelijkheid van enig deel van de ondraaglijke pijn waar ze de pijnen van had gekend, door haar opvoeden in de overtuiging dat haar vader dood was - Nee, niet knielen!
In Godsnaam, waarom zou je voor me knielen! "
"Voor de waarheid.
